{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162900?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 그곳펜션 운영 정책"
    },
    "text": "16:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 室内では禁煙でなければならず、喫煙は禁止されています。 超過入室、ペットの同伴入室、未成年者の同伴入室は許可されません。 客室内では他のお客様の便宜のため、高声、放歌、または喧騒な行為、飲酒、無分別な娯楽は控えてください。 また、客室および施設はきれいに使用する必要があります。 退室時、生ゴミは分別して、台所用品は洗浄しなければなりません。 客室の毀損または破損の際は、宿泊施設の運営者にお知らせください。 ご予約後の予約状況によってキャンセルされることがありますので、予約確定可否を確認する必要があります。 また、ご予約のキャンセルの場合、キャンセル料が発生することがあります。 ご予約の変更も可能ですが、変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。 利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時でも責任はお客様にあります。 また、付帯施設は状況によって利用が制限される場合があり、客室イメージは実際とは異なる場合があります。 最後に、予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "超過入室やペットの同伴入室は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、超過入室やペットの同伴入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動には制限がありますか？",
            "answer": "はい、客室内では高声、放歌、喧騒な行為、飲酒、無分別な娯楽は控えてください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には生ゴミを分別し、台所用品を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や破損があった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご予約後の予約状況によってキャンセルされることがありますので、予約確定可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更も可能ですが、変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時はどうなりますか？",
            "answer": "利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時でも責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "付帯施設は状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 419
    }
}